今日邊個搞美領就全部人散開！！！

今日邊個搞美領就全部人散開！！
然後全部人大嗌SPY! SNITCH!

啲狗今日一定派人搞美領
搞到美國覺得我地唔抵幫

所以
今日邊個搞美領就全部人散開！
然後全部人大嗌SPY! SNITCH!

推！

Spy

Hong Kong police

咪ON9啦

推

今日和理非主場

立場班阿叔做咩⋯⋯

啱！
所以今日邊個一搞就知邊個係鬼！

推呀！

指住佢大嗌SPY!

tui tui tui

係
要全部散開
特登突顯佢既格格不入！

要指明係chinese spy囉

Let Hong Kong!
Be Hong Kong!

spy！

新巴城巴臨時交通安排

暫停服務路線：
12, 12M, 13, 15C, 40, 40M, W1

改道路線 ：
1, 5B, 10, 23, 25, 26, 88R, 101, 104, 109, 111, 115, 182, 307, 681, 914, 930, 930X, 948, 962B, 962X, 967, 969,
E11, E11A, H1

鬼：死分化撚，捉乜野鬼

Push

人地唔係傻既

[img]

竟然唔係打

［908美領集會，請100%和理非］
我地係去搵人幫手，所以請停止所有衝擊行為，就連噴黑字都唔好，盡量唔好破壞美領附近既地方。
千祈吾好整污糟美領，重保持清潔，要佢知道我地好有素質，完全講道理

［美領遊行 ,不要有任何衝擊］
美國領事館代表美國，現在想令美國法案通過，一定要表達香港人的和理非🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
記得大家不要有任何非法活動，和理非一天，因為星期一的法案十萬個重要，忍一天🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

Undercover Cops!!

pish

Don't think it's on9 wor... Whoever attack US consulate must be a spy!

幫推

This pyro is a spy

spy

SPY!

事實係班狗唔係弱智唔會搵鬼搞美領

除佢面罩，起佢底
發現係popo就變核彈

1.嗌"fight for freedom"
回"stand with Hong Kong"

2. 嗌"what do we want?"
回“Real autonomy now!”

2. 嗌"Free Hong Kong”
回“Pass the Act”

4. 嗌"let Hong Kong"
回" be Hong Kong"

集會朋友︰
請在場人士流水式參與－
- 終審法院昃臣道入口進入
- 往女神像方向金鐘道入口聯署
- 繞過花園內往遮打道出口離開
切勿滯留遮打花園內！

出咗遮打唔好返屋企呀 去到6點咖

push

推一push

都無人話割屌你老母

help push

我屌你老母係咪唔割，係就叫佢搽定蜜糖等我

813機場我大推過散開睇鬼叫口號
有混亂場面會有好多鏡頭
最岩叫口號做宣傳

好希望做到一次睇下效果
但前線一亂好難做到

邊個搞事
叫佢阿sir,睇下有冇自然反應
佢留意下有冇三四人一組而且有螢光標記既人
拍一拍佢地條腰睇下有冇槍

612 721 811 831

永遠不忘

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

唔好亂扔美國旗落垃圾桶呀

小心黑警混入挑起事端，有人搞美領必有可疑。

Pish

呢個幾好

邊個搞美國領事館
麻煩徐佢口罩再加Chinazi!俾佢

怕佢著黑衫做衰野再老屈 美領一定要和平 比美國人知道示威者從來冇破壞

和理非

以暴制亂

成班自大撚, 你估前線好似你班連登仔咁ON9咩

黑警放狗搞事記者自然會跟啦ON9閪

你又估班美領係香港咁多年唔識分咩

開個POST教雀仔飛當自己有參與, 幾時先捨得出去幫手

U do know lihkg has app version right?

遊行唔撚可以開post？
邊個先係on9呀

今日當狗透明 ‼️
唔好受狗挑釁‼️
以大局為重‼️
做返應該做嘅嘢‼️

唔好衝動呀 美領唔係敵人 係同伴！

連登仔最叻就扮有出

”黑警放狗搞事記者自然會跟啦” -> don't understand this wor

邊個舉港獨旗呀，係咪低能架

1505 中環 花園道三號 黑旗

你未係申請做連登仔

咪話班狗唔係弱智 明唔明我講乜

見到素質呢兩個字，好反感

Sssssss buy

幫推一下

咁幾好呀

得黑警搞美領 瘋狂扯旗

啲英文有啲啲怪

幫你推

素你老母咩
用埋啲蝗語

點搞呀賓妹仲多過香港人

fucking undercover popo

快撚d出tg啦
美國即刻扑搥

Yes

今日邊個搞事邊個衝一定係鬼！
見到的話一定要全力制止！

狗手套

係咁叫人點點點 叫人搬鐵馬 煽動叫人做野 小心

推到大家見到

推

今日有鬼唔怕捉

要合力拉住！肯定鬼！

中環

領事館至下亞厘畢道旁山上有狗監視人流

1430 金鐘d出口 十狗 搜身
1449 中環a出15綠狗
1459 寶琳地鐵站1白衫6藍衫，全圓盾
1500 灣仔大堂乾淨
1501 旺角站A2出口 10幾隻綠衣狗 離開站
1502 中環D出口有起碼5狗
1502 藍田大堂四圓盾＋三藍
1502 金鐘站轉車往柴灣方向月台有4-5藍衫一白衫狗
15:05 金鐘站大堂搜年輕男子袋
1510 黃大仙bc出口6狗
1513 中環a出口外 4豬籠2衝鋒 旅遊巴滿防暴
1516 油麻地站大堂(往A出口) 約7至8綠衫狗

記住今日要宣報集會人數！

中共派人假扮示威者搞美國領事館
收到消息，中共派人混入示威群眾，假扮示威者借機破壞/塗鴉美國領事館，等美國人同美國政府反感，大家要呼籲在場人士不要塗鴉，不要弄污美國領事館，立即傳開去！

From TG

剛才有個大嬸過咗美領
入咗警察燈色防線入面
最後要兩個後生仔入去拉返佢出嚟
其間警察行向市民
眾人緊張
吊九啲差人
後尾三個平安出返嚟

good suggestions !

Do not let Popo have a chance today!!!

帶口罩丫
好多cam 中環
請提醒各位口罩口罩
防止抽後算賬

唔好掉美國國旗！唔好掉美國國旗！唔好掉美國國旗！唔好掉美國國旗！

SPY!!!SNITCH!!!

推！！

好撚似狗

已經有狗換咗全黑裝 各位小心
Spy

推！SPY

支持燒美國佬國旗

又話核彈都唔割？

屌你老母

撞

開始有潛伏三毛，散佈仇美言論。

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

唔通有人斬自己友又唔割？唔割係咁解？

邊個衝邊個係鬼

不斷出分化post嘅潛伏三毛。

燒俾你老母？

o camp 咩 spy

分你老母，核彈都唔割啊屌你

好恐怖中環站 我行遲一分鐘就係打我

去都去唔到比黑警封晒

好多懷疑臥底係灣仔過梗去中環
利申我對眼見到

我宣佈: 今日特許捉鬼

唔係no one less 呀，係NOT one less呀

唔覺

今日可以捉鬼

燒俾你老母得喇,
燒畀畀你全家, 好快會瓜

屌你老母臭閪

今日邊個衝就係鬼

推推推

隔離post 影到紅色布帶喺手臂為記

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

咪撚on9, 即刻上前制服喇懞撚